人民日報刊登《總書記來過我的家》，被武漢人批評為甚麼不來武漢看看？

武漢還在水深火熱，北京為慶祝勝利做鋪墊的『大國戰“疫”』好像突然“下架了”，真的？人民日報卻在繼續刊載『習近平來到我們家』，有自稱武漢網民的質疑，“別說來到我們家了，就到我們武漢看看行嗎？”

『總書記來過我的家』 好啊 為什麼不去武漢？

中共中央機關報『人民日報』1月初開始，不定期在頭版重要位置刊載『總書記來過我的家』系列宣傳文章，最新一篇『總書記來過我的家 好日子又上新台階』刊載在『人民日報』3月1日頭版。文章記敘農民尤桂蘭見習近平的經歷：”22歲那年進京受到毛澤東主席接見，82歲又在自家見到習近平總書記，尤桂蘭常說自己這輩子‘值’。總書記來時，家裡150畝地，一條漁船，一年收入有8萬元，日子過得像蜜一樣甜“

最新一篇是3月2日刊出的『總書記來過我的家 美好家園樂融融』，說的是習近平去年7月15日在內蒙古赤峰市馬鞍山村考察，進到四世同堂的村民張國利家”“問寒問暖”，“總書記說，新中國成立70年來，老百姓生活芝麻開花節節高。”

『人民日報』的目的是要宣傳一個親民、英明的領袖形象，本台香港特約記者甄樹基報道，人民日報頭版有些時候甚至對武漢爆發的疫情隻字不提，也要為歌頌習近平的『總書記來過我的家』系列宣傳文章騰出顯眼位置。

的確，『總書記來過我的家』連續發表的這一階段正是從當局隱瞞疫情，到疫情全面爆發，武漢人到現在還沒有擺脫苦難的階段，但文章散發的氣息絲毫跟人民正在感受的無關。

有網友評論，“疫情還沒有過去，武漢人更是水深火熱，『總書記來過我們家』讓人看着刺眼，遠離現實，總書記真的那麼好？為什麼不去武漢看看？他害怕什麼？”

有人問，“宣傳部是不是搞錯了時間？”

“別說來到我們家了，就到我們武漢看看行嗎？”

對習總指手劃腳

push

老衲來我家，清潔齊參加

習近平：會死 不了

感恩總書記
感恩共產黨
聽黨話
跟黨走

加速，加速！

岩岩話去羅喎

把武漢給我屠一屠